屌你老母！！！！隱藏正負評唔掂！！！不推文回覆唔掂！！！！！！！！！

都話不推文回覆唔撚掂架啦

呢個fake news post個個都用不推文

都比佢上到熱門

根本應該不推文replies抵消一個正常replies，令到三毛假膠fake news post上唔到熱門

上次我開post話要顯示正負評username，即刻有幾隻三毛好驚青走出黎反對，話驚比人捉毛

快d顯示正負評Username！！！

推

上去

Push

唔識睇回覆咩屌你

唔該

依家啲人有返獨立思考唔好咩

on9，熱門係有數量限制

一個fake news post上到即係代表有其他更重要既post上唔到

明嗎？唔明我解釋比你聽

識睇一定睇回覆

一個fake news post上到即係代表有其他更重要既post上唔到

明嗎？唔明我解釋比你聽

一定要顯示正負評username，
三毛無所遁形

最大問題係即使知道邊個係三毛都無機制對付佢，堂當年高登一樣，打住言論自由旗號去放任五毛同左膠搞散場運動。

放流料嘅唔ban，加句"收到風"，"未fact check"就無敵

明知係五毛又唔ban，因為唔可以變一言堂

聽輸啦

顯示正負評username再檢討

反對公開正負評Username既三毛我已經擇左名

問你明唔明，唔好潛水，討論下

問你明唔明

有咩意見就講

駁唔到都唔好潛水

正負皮username係咩

顯示正負評既會員名啊

顯示邊個正負評左，咁樣講係唔係清楚d

推啊

屌你老母咪撚潛水啦

屌你老母咪撚潛水啦

提出意見啦

三毛去曬邊？

三毛流浪記

開始ban人就係不公義的開始呀

用機制去改善咪將好

P牌同不推文回覆都係好開始

熱門就算啦

再唔係咪暫停熱門功能囉

暫停熱門有用資訊會好難睇到

咁有利就有弊架啦

咪大家幫手推番有用post囉

太快，宜家1s既post已經有一兩頁咁多

好難睇曬

一定要有機制令三毛post上唔到熱門

好難

有d引屌post、搶口帶風向post 你預上硬熱門都得

不推文黎抵消推咪唔會上

d人唔推就可以壓低佢

不推文黎抵消推文有無漏洞？

推上去

可能有bugs姐
咁多不推文comment都上熱門

非常緊張好快衝出黎反對顯示正負評username既低級準三毛list

媽的貢丸. 155818

不作評論 236646

電動牙膏 51234

斷腸人在天涯 106663

冤枉呀包大人 22868

我比機會呢班準三毛解釋機會

不推文都計落回覆，無真正抵消效果

非常緊張好快衝出黎反對顯示正負評username既低級準三毛list

媽的貢丸. 155818

不作評論 236646

電動牙膏 51234

斷腸人在天涯 106663

冤枉呀包大人 22868

我比機會呢班準三毛解釋

三毛狗已失蹤

唔好意思拎左你做例子我知你唔係有心

對唔住 冇下次

上返去

屌你老母西潛左去邊

屌你老母西潛左去邊

放左個屁就消失

你去左幫你老母守靈？

支持

上去啊

唔好比佢停啊

非常緊張好快衝出黎反對顯示正負評username既低級三毛list

媽的貢丸. 155818

不作評論 236646

電動牙膏 51234

斷腸人在天涯 106663

冤枉呀包大人 22868

我比機會呢班三毛解釋

三毛潛水